覺唔覺cc tai 有時咁低質都係拜關sir 所踢

亂咁話人泛民打手，左膠

時事台呢班，狗黎咋

時事台呢班，狗黎咋，最叻就話你係五毛

仲識乜春呀？